蘋果日報 新聞 20200421 星期二

蘋果日報 新聞 20200421 星期二

頭條

葵涌差館汽油彈案
警長涉自導自演被捕
多區警署屢中彈
相隔46日 港再0確診
何栢良、許樹昌：本地個案絕迹28日才可撤令
430簡報會暫停 張竹君收花
抗疫小故事：藍醫護黃店𢱑食
居酒屋改派失業飯
全球確診資料
過去一周新增確診者資料
三枱分坐相距不足1.5米 執法犯法
爆樽案10警犯聚面臨重罰
或須上庭 最高囚半年
檢疫期間出境 印度男囚四周
涉違令開酒吧 3負責人保釋
富豪東方酒店突變檢疫站
住客遭逼遷 議員憂鋪路中港通關
事前無通知 街坊舉家搬走
醫生：比與家人共處安全
夜店熄燈恩客急call 戴罩親熱
出租女友疫巿密密送
做足防疫措施 希望早日解封
百業吊鹽水：再停14日死得
醫生促政府列撤令指標：讓公眾有動力
足迹遍13縣市 台確診兵團掀恐慌
商場車站夜市 食肆封閉消毒
料同場24萬市民收警示短訊
李文亮獲五四獎章 官媒沒提吹哨揭疫
肝功能受損 康復醫生臉變黑
俞正聲傳恐嚇《財新》：追究疫責「好自為之」
84噸應急物資延遲抵英
NHS撐缺裝備醫護罷工
星單日確診首破千 外勞宿舍淪陷
非食水驗出武肺病毒 巴黎急停用
歐多國放寬禁足令 促外出戴口罩
特朗普堅持地方檢疫
州長稱缺物資不可行
美市面華製試盒未審查

=============

要聞

官方文獻鐵證如山 22條管中聯辦
聶德權跪低：西環擁監督權
民主派轟中聯辦做太上皇
湯家驊辣着建制派被圍剿
戴耀廷：釋法掀法治危機
惠譽再降港評級至AA-
紐聲討港府4.18大濫捕
密密掃貨 編制增大
西環持757物業 1,400人搞滲透
辦公室益社團 收郵政局貴租
新民置業享特權慳稅億元
傘運後攻九龍新界 增兵統戰

=================

港聞

銅鑼灣書店遭搶註阻開張
林榮基稱中共操控
台經濟部：商標註冊非先搶先贏
【戰疫新角度】事關你我
揭秘半年空氣調查結果
指港台節目煽動仇警 通訊局嚴重警告
留院18天 男子稱警打跛手
罵「死黑警」麗晶兩居民守行為
兩警犯刑事罪 律政司堅持檢控
警總郵件冒煙 揭土製炸彈
16萬人冇工開 失業率飆至4.2%
建造、教育重災
復課無期 銅鑼灣24年幼園結業
團結基金：公屋輪候料突破六年
洲際停業 員工含淚道別
監獄EO冒醫護索酒店優惠
「冇忘記佢哋」申供應過關
小店手足飯直送收押所
鍾楚紅：明日大嶼違天意
一戶拒換喉 累全幢截煤氣
口罩騙案兩月呃5,690萬
警破145宗拘31人
張震遠案 污點證人否認為減刑
OL拒續酒店會籍 騙徒恐嚇罰10萬
國際專題：經濟翻天變 疫後難回頭
人人愛留家 服務業萎縮
機械代勞 加速自動化
暫停走塑 環保變次要
反疫苗論者心態轉
情緒困擾遺害更大

====================

國際要聞

加拿大最冷血槍擊 冒警孤狼殺18人
假牙聖手愛射擊 鄰居讚「友善」
澳逼社交網收入分傳媒
美俄封殺聯國停火議案
教宗擬訪華首站或武漢

===============

兩岸要聞

「不知敬畏 搞小圈子」如周永康「流毒」
公安副部長被數 十宗罪
恐洩風聲 出動中央警衞局拉人
借外調內填「換牌」清洗政敵
「竊古華拉」出獄
網媒330萬年薪招攬食檸檬
出獄後首會朋友
王全璋：我始終沒有認罪

===============